屌你老味用個咁樣嘅車牌博老黎咩！

用個車牌啫洗唔洗屌人老味

五行欠火